[PS4][jj插熔岩]最近失戀 想搵隻game玩

好想再沉醉多次係persona5既世界入面
但再玩就會四週目
我想問有冇啲類似p5咁劇情同世界咁好既game 可以沉醉係個世界入面
P5真係好大魔力 追緊人個時都可以p5>對方

利申：冇機玩唔到P4

唔該咁多位巴打

推

你可以試下岩岩出中文版既勇者鬥惡龍11，都係回合制，故事都唔錯

一直冇玩開 玩11會唔會有問題

我都係由11開始玩，幾乎無咩問題

多謝巴打 我去爬下文

p4g

問緊frd借 借到就玩

nier 絕對唔會失禮
依4年hea玩ps4 game,玩一陣唔玩0個隻
nier都可以令我玩到4周目，真心好正

Nier冇得輸

佢失戀仲叫人玩d灰game 你不如叫佢玩doki doki，都唔差在

不過nier堅正的，但係爸打你自己諗，玩完可能仲灰

好 唔該曬

no man sky

dokidoki同nier

巫師三

Dark soul 3 將你既不快全部碌走哂佢